仲有冇Sales 番緊工

岩岩隔離鋪黎問我地有冇得早收
經理一句話「冇」
港豬冇得救

H&M都全線罷工

要唔要求救

外國直資鋪冇office 係香港
冇得救

接放工系列

中資公司都叫左收鋪

海港城某化妝品牌個分區經理叫人反工
唔比罷，員工都話反唔到仲要叫人影相

痴撚線 港豬到仆街

冇得接放工呀屌細鋪唔敢開名
今日仲要賺遊客錢同人血饅頭冇分別